\begin{song}[remember-chords]{title={Mičkn Slončk}}

	\begin{kitica}
		\begin{repeated}[2]
			Jest sn mičken slončk, \\
			paidu bom brbuončk.
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Se pejlem s kaliesam, \\
		se skriwam za drewiesam. \\
		Na smim jet če da wade, \\
		ka lahk ki not mi pade.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Se ta wličih zla bajim,
	\end{kitica}

\end{song}
